當年葉劉淑儀乞人憎啲定依家李家超乞人憎啲？

03年23條立法
個個上街遊行

依家修訂引渡條例
有錢人同敏感人物個個搵定後路著草

當然依家個個對卡拉ok大合唱冇曬信心
但究竟邊個唔得民心啲？

葉劉最後收咗皮
李膠超似會霸王硬上弓

葉局長都會辭職吖

有咩分別

睇返咁多個
係得掃把頭肯問責
比卡超？睬你都戇

李狗個閪樣 見到就憎
佢完美示範咩叫面目可憎